是晚靚湯。。。味精撚勿入。。。

蘿蔔牛腩湯呀！正

正呀

我記得啊爺 煲牛白腩湯 之後拿d牛出黎炒定煮
唔記得 好好食同好好飲 可惜

好正好想飲